有冇人個名有個脆字？

或者米字
我覺得真係稀有動物黎

化字都少啦

姓米既都有既

笑左

化骨龍咪姓化囉

化骨龍

其實佢都幾冇心送出去

同港鐵優惠一鳩樣

朱古力米威都應該有唔少，脆同化就少。

葉脆脆

脆魚

米開郎

自

力威 胡師傅係咪可以食兩舊

難分真與假

呢句無論邏輯同幽默感都屬於天神級

Lm

係車上大聲笑左出黎 鼻涕都噴埋出黎

身份證有隻字就得
唔一定要係個名有
所以全部永久居民都有得送
因為全部都有三粒米

自己打埋
巴打 幽默感呢啲野冇得勉強

我屌

臭化閪